d大陸佬/嬸點解咁撚心急，d人都未落哂唔通架車會走咩

遲幾秒上車都唔得
定係真係有走難DNA

講到公民教育湖豬同支那無分你我

樓上大把位呀！！
呢邊呀！！呢度有個位！！坐呢度啦 ！！

X 幾多個廢老，

通常最後都係每個廢老坐出面一邊位，另一邊放佢個袋，坐足幾排

最憎 d 人架車未停定就要企起身
但又唔係企得穩
一係拎撚住一袋二袋
一係係度不停篤電話
一係拖撚住個細佬